扯！他邀網友性侵女友 竟還在旁裝睡掩護

李姓男子在臉書經營私密性愛社團，認識一名倪姓男子，竟把女友菲菲（化名）的下體照傳給倪男，還邀倪男性侵菲菲。倪男禁不住誘惑，遵照李男指示，趁李男與女友一同過夜時，摸黑闖入性侵，菲菲驚醒大叫，李男還裝傻質問：「你是誰？」菲菲憤而提告，台北地檢署日前依加重強制性交未遂罪起訴倪、李兩男。

菲菲控訴，她今年初到李男家過夜，睡夢中感覺到胸部被親吻，原以為是同床李男求歡，她還擁抱回應，李男是光頭，但她伸手一摸發現對象有頭髮，睜眼一看，竟赫見陌生人壓在自己身上，嚇得大叫，對方卻還想扯下她的內褲磨蹭下體，所幸她奮力抵抗，對方才趕緊逃離現場，未進一步性侵。

倪男到案後承認犯行，卻稱是李男邀請他性侵菲菲，表示李男先傳了菲菲下體照給他，接著要他趁菲菲熟睡時，擔任自己的「替身」，反正關著燈菲菲不會發現，只要付500元清潔費就可以。

倪男供稱，他決定赴約後，今年初某日晚上6點半到李男住處赴約，李男幫忙開門後，隨即躺在菲菲旁邊裝睡，他則依照李男指示，在客廳脫光衣服後，再進房間性侵，但最後沒有得逞。

菲菲得知此事氣得表示，難怪當天喝完李男給的手搖飲，中午一度昏睡，懷疑自己被下藥，她遭性侵時大聲呼救，李男還「驚醒」，大聲質問倪男：「你是誰？」原來都是演戲。

李男見無法隱瞞，只好承認設局找倪男性侵女友，但否認下藥，也不願說出犯案動機。

由於有倪男、李男的對話紀錄為證，且床單上也有倪男的精液，加上菲菲體內確實驗出FM2成分，檢察官遂認定兩男犯行，全案依加重強制性交未遂罪起訴。

最容易令人有性衝動嘅女人

想入菲菲

有有日文高手問下，3個有咩分別？

睇圖應該理解到

仲有2個

虛假的ntr

又台灣？

咁到底最後有無入到
又有精液又話體內有唔知咩咁

考完N2都唔係好睇得明

叫條女做雞但係值五百

第一係屌人老婆，第二係自己老婆俾人屌，第三同第二一樣？

第三個係比人屌老婆但自己係一邊睇

第三係樂於被逼俾人屌老婆

lm

第2幅圖係咪使役受身形
日文廢j留名

其實右CLICK張圖 用google search搵到Content Farm中譯

好撚複雜

點解有2個使役受身

第5係咪個女只想俾他1屌，但個老公搵他2屌

仲有2個

有冇日文高手解釋下7個分別

第4個係A君屌緊自己條女
主人公就搵B君做戲禁住自己，扮被逼咁睇住自己條女比人屌

第5個係A君條女比B君屌，主人公就被C君逼去禁住A君
要A君睇住自己條女比人屌

我究竟睇緊咩

第二係派帽比人
第三係送老婆出去比人屌，即係今次呢個case (未遂)
第四係叫人捉住自己去睇住老婆比人屌到墜落左，覺得好興奮
第五係屌人地老婆加逼個老公睇住佢老婆有幾high同墜落埋，最初覺得好sad，不過越睇越覺得興奮